1定2定3？

開市前推多下

有圖有盛無人理 由佢沉

3

升穿3個頂先再答

牛一
年㡳 48000

成班收左市先回